連尼住唔係咁老套出賣左會員資料比警犬阿化？！

屌奶星，之前仲諗住大和解

就算唔賣

依度咁多人露底
有幾難check

兩回事

賣資料又好
比人hack都好

自己上網留言 就注意下唔好露底啦

高登

專登留長頭髮嘅男人通常會為錢而出賣靈魂

佢擺明出賣會然啦

Btw連狗出p牌就係為左令大家唔敢開分身

男人老頭留長髮好人極有限

好彩我有兩手準備，開過撐中國既post

我不嬲話梁天珞抵死

做個樣等大家以為真係好人
跟手食兩家茶飯

我都有留言支持你

好陰險，決定繼續反牠！

佢幾時出賣咗會員資料？？

開ac 一係就學校email+電話
一係hkbn+身分證
一個二個等拉
大鳴大放網絡版

懷疑

我用hkg+ code

我用公司mail開

有冇人發起派綠帽比警犬行動？

樓主想派帽比差人先生，快啲拉

屌你隻綠帽狗真係好能25

ching澳門人怕條毛咩

是其是

天生靚仔必有用
怪佢地冇能力留住條女啦

連仔今次真係疲於奔命 唔好假膠反佢啦